一人一個高汁補習佬

我17 DSE
PHY : CW SHAM
筆記:concept齊全
筆記如教科書 冇伏
後面啲by topic pastpaper sort out 得好好
上堂:零廢話
教學清晰
5*

Chem: Samson Chai
筆記:0 out-c
清晰易明
Pastpaper sort out 埋 AL 外國考試
排牌精美
有啲past paper 係 bold 左
代表好重要
啱晒唔夠時間溫書嘅人
上堂:會搞下gag
清楚學生需要
Tip class: 份mock 好高質
最後有兩本精讀筆記 大量tip題
短時間之內升grade
5*

Econ:私補連登巴打outliers
老師特質:從a level 開始教補習
了解考評局每年趨勢
筆記:全部係精華
有圖表易入腦
Pastpaper sort out 埋 a level
上堂:教完筆記馬上做pastpaper 清concept
解釋清楚
貼近個人學生需要
支援:有得無限溫書
會用voice note 答你
5**

Herman Yeung

Push
希望幫到更多考生

Push

Math？

廁所呀嬸就收皮啦
上堂讀 notes，notes又冗長
上佢堂不如買 notes 好過
讀 physics 叫人背嘢
dse 雞要補就搵周蛇
利申 Ken Chan 門徒

溫熟佢本notes
Dse 5+ 係冇難度

我自己就係補dick hui
筆記:題目精簡
Pastpaper 都算齊
上堂:多skills 容易入腦
最重要其實係臨考之前上嘅intensive
重溫成個課程
Cover 所有題型
有齊programme 同埋基本公式
配套十足
畀想攞高分同低分嘅人都有唔同習作
仲有best Pastpaper
支援:有個maths app 成隊team 答你
5*

讀phy唔背嘢？
Newtons law 嗰啲
你成績又係幾多
更何況ken chan 已經收山
Cy chau 我補過
Pastpaper mc 冇詳細 solution
上堂筆記好簡陋
大部份係用白紙手抄
根本唔會有心機溫

Ken Chan
考 electromagnetic 隻假手
仲有好多金句

已收山

補底既話啊dick好唔好？

推介

Andy Tse

billy ng

但補底有冇話要報啲咩特別課程？定普通常規？唔該曬巴打

又嚟資格論
我成績好唔好同佢教得好唔好有乜嘢關係
你講嚟講去都係 note 好咋嘛
我咪話咗買 notes 可以解決問題囉
況且 cy 教嘅係技巧，我學嘅嘢同書一樣我使撚補

介唔介意講多少少

Andy Tse
清哂你啲concepts 尤其補返oxford textbks入面無講但dse會考既concept 尤其E4
貼題準
啲notes幾完整 易明
Mock 唔似個scarlett chu咁 太離地
佢份Mock最高得57分 學生既資質無可能差到咁

淨溫佢d notes夠唔夠？

Cliff Yeung

中文 鵠

荃灣一定係雋毅
數同chem 都教得好好

佢個f.6 course revision 節奏會唔會好快

毛蟲入手

Kris lau

我報完kris lau中文同數學都有5星

calvin sun 世界第一

我會將andy tse既points寫返textbks到

有時驚佢 notes 太精簡

Billy Ng
一百種題型有一百種神技
抄字頭
默入去

Math Herman yeung

免費

無型佬 個post有咩意思

榮sir

鵠 米八 型過香港九成人 如果佢做大型補習 唔知有幾多女fans

夠多廢話

Pchan 係咪好大改變

CE AL 年代
CY Chau
跟足四年

冇廢話喎

徐永豪

無神技
應該教晒d神技就岩啦

hy講得好 要花1堂學一種神技
不如用一堂時間溫返之前 D野重好
重要神技唔係次次用到

我覺得andy tse本notes好撚廢 佢講個d同清concept就好好

上堂講好難100%記得

上堂講嘢勁快

都唔知幾時開始學生成日要靠神技

佢仲係英皇個陣補過兩年
上堂一定要抄notes
佢講野又唔算悶 但一定要專心

DR.KOOPA KOO

yy lam

伏

死垃圾一個

帶十部cal機

事有QK(補過E&M既人自然會明)

W L Lee仲有冇教？
嗰時補足佢4年

師兄可唔可以講下點好法？

咁又咪洗咁多，一半到啦 計埋m1m2

徐永豪
四卷都考晒5**你睇 佢自己d卷好撚正 估唔到可以咁屈分 上堂同你overrun盡 教完skills仲有文化 好撚正 同日校好撚唔同 真係補考試
私底下冇架子 真毒撚 會秒覆解到你明

Andy Tse
有經驗 教野好清到concept 但野唔會大包圍
係問野煩膠d 但點都好過咩bio豬
Bio呢科係要慳時間 太多野讀真係頂唔住

yylam

中文吹吹

Kenneth
至從溫完佢既彩色筆記 我既成績特飛猛進
利申 VA5**

Ching ho ball

Kris 收自修生咩

Eng : Billy ng
筆記:精美
上堂:零廢話 上一堂已經值回票價 賺番成期學費
配套:大量考評局ban咗或者英文系學生都唔識嘅royal級vocab同phrases 滿足低至高水平學生嘅需要
教學清晰 自創大量神技 每條題目都有一種神技配搭 方便學生作答

Bio

我以前中學完全冇讀過書
數學原本u底 連基本quadratic equation都完全唔明
後尾臨考嗰陣補dick hui個intensive
我上堂都係完全唔聽書淨係臨考之前嗰幾日背佢嗰幾本書仔
最後3咗

Physics 咁少野背

Herman Yeung

腳踏實地
某名師啲神技？ 得啖笑

K__ T__ ?

Koopa koo
Ken tai

Dr K

見好多5**同學都係補古德麟

本身勁

CY Chau真係幾好，落堂問佢都有心答，concept清，教paper2 我讀E2 E3佢係乜都講到好清楚先做題目
利申補佢兩年，2017dse phy 5*

Cy chau live 係咪好多互動
Video 班成日唔知佢做乜撚

Ken chan真係正，補左一年佢就摺左
可能我鍾意抄住記，覺得cy咁教好入腦，之後唔使點再溫返都記得

Maths M1 M2

Herman Yeung
真心高質！佢會將類似題目提供2-3次demo
包你數底唔好都一定會明

M1/2
同一類型long questions 隨時有10題差不多
真係會學到嘢

報過九龍灣live，佢係成日想寸人咁嗌人答

只信局中人

局中人教上堂好悶
但正正適合我
而且啲mock好有深度

p chan

Wilson liu 中六個mc intensive唔錯

koopa 冇教正路點做？比多個方法你，快啲姐

吹吹真係好正

上左佢第一堂，講嘢好快
同埋係咁吹水

不過教得唔錯的

其實pchan 教dse冇話唔好
Dse d marker 都係舊制嘅人
你用billy d 例子咩 Pokemon go travel frog 啲markers反而唔識
好似我17dse 用左9 gag 做例子
我覺得啲marker未必識

Billy 上堂framework
人唔笑
狗都吠

黎緊19dse會買pchan notes 自讀考dse

打手

係

你又知？
你問晒咁多個？

2015 dse
中文補YY攞5* 但真心覺得唔係佢教得好 而係我努力睇熟佢份筆記
Core m2 都係5** 都係補dick hui 連講啲難嘅問題都講到好易明 推薦

True
跟本佢個教法就係先教正路等你明晒 用手做慢慢磨吓先 跟住先教佢嗰套
坦白講 讀話淨係識教神技同埋撳機嗰班一係就打手一係就跟本冇上過喺到9up

history -- kwho
4底變5*

Herman yeung真心好 佢咁多片真係唔識睇到識

打手全面進場

英文 Billy 係英皇時候都尚可
去左燈塔之後 狗也不屌

Chem 有錢一定補 element
Element > kevin lau

BAFS 一定 ling leung
佢D配套同教法 溫齊一定有星

利申： 我係打手

Billy ng d 書仔狗也不屌

係
佢last lesson 都有講以前喺鷹記嘅嘢 由細做到大 屌打鷹記肥仔

呢個真

bafs acct akam
雖然佢而家冇再係cs到教
但佢好有心
可以瘋狂whatsapp問書 凌晨問佢都會答你
答你又唔hea (錄音+ 唔明答到你明)
d notes小+精華 ,夠晒你應付成個dse syllabus
d例子又夠好笑+易記

聽講佢教人圓形mc
如果唔識做就用量角器計角度

有冇人補過element?

Maths Ken Tai
數3底 最後5左
多謝大佬Ken

Cliff

Billy Ng食屎啦
神你老母技
祝你食麥當勞食到生cancer

Pish

補billy可以有哂所有補習佬既note
kris補全科
billy+kris

CE AL 年代
一定係 ARTHUR KO , CALVIN SUN , SIMON蔣 , K KWONG 個啲

全部一樣
CALVIN真係幾神 如果本身底唔錯補佢應該真係輕易拎5*
以前英文好屎 CE得4 UE最後B左 PS比佢教到拎到A

Ce4但UE B

AL年代
好多人都係中六 pchan 打底
中七cs學skills
Cs 中六唔算多班但中七幾頁leaflet

AL時代 各科補習龍頭(歡迎補充）
中化 AK
UE PCHAN/CS/KOTEN
ECON JoeChan/ Cliff Yeung/ DanielYu
PHY KenChan/ CY Chau
CHEM KKwong
PURE 未有koopa前係ksng?
M&S NF YANG
PA Frenda So
GEOG Linda Lau?

AL補Koopa 入咗U讀數都成日搵佢問數 最後係香港讀埋master 出年去美國讀Stat PhD

冇佢嘅教導同影響就冇今日嘅我

見唔到邊個補習佬可以有咁大嘅影響力

Oscar ma

仲 AL 年代

DSE 雞一定揀番識 DSE syllabus 的老師

Econ 黎講，Daniel 係垃殺。
我知佢以前好多人補，但 DSE 真係狗也不屌。
差過日校老師

Econ 一定 cliff 神
聽人講， daniel 同 cliff 以前有網上罵戰

Econ Cliff 神
補佢之前中過其他補習佬既伏

去到 12 月先補佢，係佢份 mock 都炒

不過最後都有一粒星。

BAFS Ling Leung 不解釋

Yylam

我屌你老母，祝你老母早日死，全家長命百歲百病纏身

Kris Lau 宇宙第一

利申：身體健康，M2 5**

係
我有friends補daniel yu
死操爛操得5*
我hea讀5**

講下AL CE 都唔得 DSE雞惡到

咪玩啦frenda so
當年sharon chan 先係皇道

補daniel yu 真係收得皮 教得衰都算 佢有啲位直頭教錯
好彩嗰時中七跳船去補cliff 最後執到隻C

想幫未來考生

我都係補Ling Leung
band3學校咁多年第一個拎5

廖天恩

Agree 入到大學全靠佢
利申：2008AL

聽人講

佢 DSE d notes 好多都錯
講幾版，又話呢 D 打錯，講幾板又話呢 D 打錯。

利申，我係補 cliff

不過聽師兄講佢 都係劣評。

我算唔算？
中一補個男仔，幫佢由b班中游補到入精英班，再到精英班中游

樓主想知啲咩？
我有補element 但未補過其他 所以唔知點比較

上年補佢 一個課室得 20 個學生到
今年睇佢 ig 好似多左學生

真係好野黎既 衰冇宣傳

不過 cliff 都係好少人。

收唔收自修生
Dse17 5*

認得巴打你
Sharon唔係後期先出道咩 ？

本身我quote 個個回覆就係講緊CE AL
咁都唔比講 ？

唔知喎 我18dse雞咋

你嗰班有冇自修

on 9 左

不過，有 D 舊制老師真係伏

無 個個都係校服jj
好多dgs

佢上堂啲test 係點

你都知好多啵
我個班今年差唔多堂堂都test
好似好多都係modified AL pp
不過都補咗好多教科書無嘅嘢

係test上堂內容
定overall syllabus

我
每年九成人lv5 up
利伸 5**

有冇見過自修生

唔知 名校生就一車車

啲mock 貼題準唔準

精英班100% 5**

我2016DSE
佢話tip中左一題 不過我唔係好知邊題
其實佢話tip中又點 你入到去都比佢操到你熟晒啲topic 你都唔care佢係咪tip中

點知 DG

marykoll marymount

跟本就成班名校補

操練係base on pp?
定自定題目

利申，見過有 D 名校其實好廢。
得英文好少少

Mock test就自己出
有比modified AL CE pp 啲野會寫明邊啲outc 一係cut左

BA 同 Chem 都係

Aim 星係要補
Gary 係 full picture 咁教
自己溫，睇書，根本學得唔足。

買notes 有冇用

我果陣係咁
每一期姐係一個topic完左就有一個test, fail左一次就retest,再fail 就踢 中四中五先會咁

有時有sudden test, 好似fail左就唔比某一年既past paper 中六先會咁

有大test 中四中五都有 暑期考 最低分10%就踢

中六有四分mock卷 兩份test

bafs sharon chan
econ cliff yeung
利申 兩科**靠佢地

無 要上堂先有用

好掛住佢

K KWONG
真心我淨係上過REDOX
HE IS SUPER NICE

正面抽擊

其實佢咩樣

Billy 算唔算貼中hkeaa banned phrase

你冇去過問功課咩
佢個Practice Kits

Dse雞冇補佢

補英文有咩好推介

佢自己份mock 都ban 左自己教嘅phrases 啦

Aim what

Geog Titus Chan
利申: Geog 5**

依家諗住補佢 aim5 or above 補佢都ok？

係
佢有魔鬼題習

特別係as-gs probit 同 3D

一定係CY Chau
利申：CY Chau打手

普通呀叔樣

度門越細 / 個人越大

要報live?

Calvin sun

Frenda So雖然係龍頭, 但教得唔夠恒商出嚟嘅老師好
最好嘅Patrick Tong, 但而家已經無教

淨低嘅恒商老師得返Sharon

Outliers
報你dse 5**
我愛你

補英文有個叫JK幾好

電話錄音再聽返

依家係咪冇人補Joseph Li

犯法

係
佢仲有教？

Ken Chan 係補phy最高汁🤤🤤

Hello
你地本身都勁jei

決定19dse再考

ken chan冇得輸

佢好似教完我個年就冇教

on99貴撚到喊
between JK好多舊同學有補都5 or above

Billy Ng 快啲死撚左去，死撚埋右，Yes You Can
by 考過你mock嘅弱智仔
燒筆記都嫌污染空氣

Titus Chan

yylam
杯珍珠奶茶好好飲
多謝欣師

Econ 底差 cliff yeung定Andrew lo好？
英文aim 4 or above 係cs定Kenneth?
利申 補過一排cs 覺得幾好 唔清楚Kenneth 點

Cliff yeung
CS

Econ 底差補Micheal g 好d

cw sham最尾果堂會唱歌 咁都冇廢話
不過幾年前高考粒a係佢度執返黎(本身會考B)
而家全班2粒a都係補佢，所以都算係咁
但每星期狂抄105分鐘真係癲

*當年全班2粒a

Bafs Hayson liu 真心教得好
中文吹吹
英文Alicia Chan
LS youtube 堅庭

ken chan

底弱不如揾outliers私補
佢有啲自修生學生
應該可以一齊清concept
又唔貴

你可以去youtube/ig睇吓教學

利申:打手

林溢欣

高汁在上堂有珍珠奶茶飲

KEN CHAN 淨係CE果陣先有讀PHY, 雖然AL無讀PHY, 但到仍然記得佢教得好好

AL時代都係CHEM K KWONG, 無佢我入唔到U
BIO就SIMON蔣

中英文我補黎補去都係岩岩合格所以...
不過有印像既係以前補過蕭源, 補左陣就放棄左, 覺得無乜幫助

不過兒家每科個情況應該唔同晒

Andy Tse
係悶少少 不過清concept 一流
最緊要係sort pp sort得好齊

中文 劉建睿
英文 Calvin Sun
Bio Simon蔣

係呀,補CY最好補少人嘅live,唔建議video

Big Dick

多互動？

Maths David Chiu

其實chem 嘅 kelvin lau 都好有心
自整練習都係貼近生活同dse
上堂ok清晰
但pastpaper唔show年分又撈埋不知名題目
佢對化學真心有追求

條友日日去玩 打哥爾夫球
啲video幾年前拍落每年加幾分鐘就當係新
F.4補左陣就冇補

通識馬神 可惜收左皮

Sam Chai

全科五星星

佢教啲野好似有啲基本

希望5或以上啦

In Herman Yeung we trust

Herman to math 個網上course 點睇

Pchan

上咗熱門

唔怪得g咁多負評

Herman Yeung
利申雙數5*

Hayson Liu Bafs
教得好又有heart

本身都多,少人而你坐得前就勁多

我覺得佢算係幾好 可能你aim5**會覺得佢淺
但我覺得佢d skill係用到既
同埋佢有學費資助 良心補習佬

補邊個英文有三

不過佢教得慢，大約係11月先開elective

又教得好又靚仔又後生
補習界最被低估

佢連上堂節奏都係慢

個人認為

一定係數神

Econ Joe Chan 當年補佢AL Econ 先有條A

條友真係勁有料

有邊個老師會咁好 好似佢咁逐個學生睇佢識唔識
睇到你唔識做又會鼓勵學生
同埋因爲年紀同學生近 會容易同學生打成一片
課後問書又詳細
Paper 1又唔洗錢
希神

唔洗補

數學一定補小龍

Agger, 不過相對地concept同某d 細節位會好快上手

當年中6補Calvin, 覺得佢教作文同綜合幾好 好clear，重技巧 加上佢真無好有心，臨考果2-3個月會有唔少免費雞精堂，好人到放榜後又有排JUPAS workshop.

2012 DSE Eng 5*

好懷念 SIMON 蔣啲NOTES

印象Sharon個啲好尾先出.. 好多年前係FRENDA SO個長毛霸哂
不過好少聽人講補商科.. 可能自己係理科班

CW Sham堅係有料
清concept，尤其係你唔知自己邊個位係未清個時，聽一次就會將個d位都清埋
不過如果底本身差既唔好賴 私補會岩你多d

利申：16 dse phy 5**, 非打手

雖然講嘢悶 但有SKILLS .. 咩FAT BOY 定咩

做齊pp冇得輸

Phy CY Chau 無撚敵
當年AL大半班上佢精讀堂
廿幾個人有成12個攞A

Ken Chan收山之後我真係唔知時下嘅學生哥點讀phy
靠佢拎咗唯一一科A

好彩冇考

講多啲嚟聽下

仲有cwsham 頂住

想學神技咪搵billy ng囉

唔係下下學深嘢先係好㗎...

蟲蟲補cs㗎

phy真係溫熟cwsham notes包拎5以上
利申:16DSE 5**

Cs

全部唔撚洗補
500蚊買套二手notes夠做
利申cwsham sam chai Andy Tse 買晒上一年notes
5* 5* 5**

cliff yeung咁好笑都話悶

敖研教育

中文劉建睿

Andy notes 夠唔夠做？

Calvin sun 佢請d staff個撚個都靚仔到仆街

仲有Queenie Wu 佢教得真心好 我中學econ個老師predict 我拎2 補完佢我拎5

黃伯

夠啦 最多上埋tip題班

中文：思齊

識補一定補cs
當年佢幫咗我好多

Calvin Sun 啲skill好有用而且真係好好嘅老師
Cliff Yeung 唔洗講點解啦 同埋其實佢好搞笑邊鬼到悶

Bafs 一定係 Archvictor
係小型補習社教緊（以前係calvin Sun 到教）
Notes 夠精簡，每課每本都好簿
練習唔算多，而且唔多重複
淨係做佢啲練習+操一次dse pp
咩練習都冇做到就得喇
一題練習已經可以Check 到好多concept 清唔清
唔似出面果啲一派就200幾頁咁上
教concept 超清晰，冇咩花巧技巧
因為淨係講concept 都好夠做
有任何野想問都可以wts 問佢
Retake 放榜仲未係佢學生已經好主動幫我
利申：2017 retaker 由lv2升到lv5+打手
睇過考評報告，由2升5應該得我一個
真心唔明咁勁，點解得咁少學生補

我識你真人

P. Cheung - Physics...
Simon Chiang - Biology..

舊人都俱往爾....

喂前面阿哥，呢條點做

Cy Chau?

2015dse補佢拎左星無話佢知

勿相認

我有個frd補element，由開頭完全唔起眼，chem依家升到5** LV (>110/120)
18dse
LS緊係費sir
利申: 剩係補LS

chem講緊paper 1

Element 太貴
其實都係改a level pp 出題
Sam chai 性價比較高

黃伯同安東

貴唔貴架

費sir果然夠費 上過佢 認真學唔到思維 同學校教書一樣

連登費sir?

係到講
比人插

不過 聽人講 費 sir 係 D 宣傳單張講到自己好勁
其實教得一般。

利申，冇上過

Eng Cetex Jessica 佢一定好過班名師
冇宣傳，都成班名校女補就知

幾多名校女 頂唔順古代Kris神 去左 cetex 補 jessica
成個課室大把港島九龍名校

BAFS 古代 ling leung
可以唔信 不過會計一定補佢

佢嘅思維就係做多D接觸多D時事 上完反而D野仲散 無概括
認真有思維方向都係平時果類 拆個人 國家 全球化
但學呢D洗乜曬咁貴去補佢

佢已淡出補習界？

Andrew lo 筆記係咪有大革新

都叫做有skill諗pt嘅
同埋佢會幫你清左d你唔記得 但又好重要嘅concept words
例子就教你點用
唔可以話廢 但好過連鎖學店囉
利申16DSE

我覺得唔係咁差姐，至少我有個方向溫書，同埋佢好有心教，上次有嘢問佢，佢又教多咗我哋成粒幾鐘，又成日overrun 明明七點半開始，補到十點先放人走
同埋佢真係好好人
可能你本身好勁啦，但係冇佢我LS應該得4
貴又唔係真係好貴姐，細補習社算係咁
非打手，單純覺得自己同班frd有進步係因為有補到佢
唔知費sir你係咪mon緊post ，加油呀！！

補Andy Yeung補到全級第一

屌你四堂黎一堂仲要遲一個鐘 ig仲要po酒店食飯相 我個第一自己考翻黎唔撚關你事啊肥仔

補Archvictor la
有遲放，冇遲到

試過6點開始上
12點先放

Phy: ken Chan
Chem k Kwong
Maths/M2 : koopa

利申：AL Phy Chem Pure 3A

癲過我果時咁多
我最多都係遲放3粒幾鐘

有冇補習佬內幕爆下

Clavin Sun

Calvin Sun
打錯

識報一定唔報live 遲到撚

唔講人品 佢教書其實幾好 ps LS 5*

live第一堂入來就叫我地遲3個字先上去 但d霸主房既人可以早成粒幾鐘到
live正喎 可以瘋狂問野

網上教學真係認真到咩

講緊仲係遵理
淨係study leave報咗八堂最後雞精班
學校估拎2 3
最後拎5

我自己寫文寫字極差，中文得3

黃海星
sure
教中文真貼地
教作文審題扣題反思真心好
真係捉中我常犯錯誤

頭先見到有個18dse ig屌koopa搶錢 如果要學晒佢套神技要$11000 仲話考完dse就教其他dse雞神技 笑撚死到而家先知人哋拖住嚟教同狂cap水

咁多koopa 打手嘅 ，明明考完 17dse 嘅時間成堆人插佢,見 beacon ig 又見佢出新plan cap 水

Cw sham 臨考一兩個禮拜讀下notes，5*。無得彈。

Koopa mock 真係 dnlm 離地。唔識做佢份mock，點知最後5**。有錢印多套PP做都好過比錢佢攢。

劉sir

咪比佢地對住啲神技打J 囉

Bio chem有冇好推介？

Bio: Andy Tse

Reason?

話佢廢真係on9小學雞
AL果陣成班都印佢份notes黎讀
結果半班拎A

只信simon chiang 同 kkwong筆記

其他理科老師垃圾

背哂啲字頭，考試默番哂出嚟

真係清到concept

Chem?

Sam chai /element

一定係搵周sir
利申CY Chau門徒 phys 5*

Billy ng喺last lesson話補習界黑暗喎 係咪暗示緊自己係唯一清泉

收嗲啦DKLM死肥鳩

Kris lau 同文靜係咪散左

唔再拍啲濕鳩微電影

散埋右

人地好威㗎 好多18dse雞補佢

佢所有skills 都係抄人

講咗幾年

Kenneth Leung

2013dse 當年補佢 聖誕節上3堂 2點上到9點幾

已上岸留個名

今年有番去日校幫手練 oral

不嬲覺得中文補既作用唔大
利申 補過一期 YY

收到份精裝筆記，真係多謝＋承惠

補邊個都唔好補 YY

不過，最近番日校練
都叫聽到幾個 3 4 線中文補習佬既野

1. 思齊 有師妹補過
唔知係個人資質定其他原因
班 DSE 雞開考前信心十足，但一考就原形畢露
7 到盡頭

2. 文靜
上年考 DSE 時，係 IG 掃過佢大名
以為好勁 不過聽 D 師弟講，補左2期就冇補

physics只信P.M.
屌打所有名師